[I/A] PES Mobile 2019 討論貼 (111) 狂賀高daddy破處

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

打季節賽-手動/sim : 升班23000gp 留班12000gp
記得用3個唔同教練打sim/手動/巡迴賽活動，方便教練續約

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●抽球員種類
1box draw
普通版
傳奇球員

2限時精選球員FP(目前只限2019)
基本分三種，每種限3抽
Player of the week
Club selection
J.League

3普通pool
按位置分，另有日職pool

●交易球員
擁有三名相同（同名同色）的球員，現在你可以用他們來獲取一名相同稀有度（同色）的新球員｡

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●新物品登場
1協助球員學習新技巧：只能添加一招
2提升球員的位置適合度：ratings會較高
3教練的管理技巧：更高cost

親親daddy

liked 第一次like牛青d野

Scout啲一，二，三星卡你地點用？

賣

1，2星就咁抽，想合銀波就留3星

愚問: 同一球員唔同版本fp可唔可以交易?
例如兩隻A版本, 一隻B版本

No

Me 流既係紅色既血
Glory hunter cow

開局慢慢enjoy

而家電腦6星都射你近柱
你射番佢近柱佢自己都守唔到

龍門近柱位而家好多吉位

2019 最強bug級中鋒

又吹奏

4312 希古恩搭賓斯馬配c朗攻中

而加有首抽刷嗎

頭鎚盧卡古

有 link konami account有250 coins 拎黎開box draw 抽到你想要既legend黎開波

032545997

Go

唉 點解成日拉隻人去搶波 都企定定唔郁

切換，加速 not 切換 ，施壓
而家施壓有少少bug, 拖左冇反應，要拖好長先得

搶波唔係左右移，係上下移

Pvp試下

go

pvp

做咩我隻ali係咁比人人中出

siming
5 mins later ok

032545997今次一定掂

go?

玩

熱刺丫喇啪啪啪
My blood is red ar

again dllm

Go lkk hat big4 hei

gogo

牛ching打飛機時間開始

Pvp go?

人呢？我出利

any pvp
i use spurs

me 高普利
go

好耐無玩

u水貨利

是但啦未升照打

惱羞成怒

益你俾你射罰球

繼續

用正team啦
見到利記成日諗住9傳

ok，玩多場叉電

角都無博
go

又走場

me 今場認真攻u先黎斷線

好明顯我準備2-0

u成日走場

下半場你就知味道

垃圾台

夠電打多場？

用WiFi 試下唔知會唔會lag

data啦，唔得由距

ok

要當金球制

我教個12m。和波唔好走

唔俾u和

屈角可恥

一見me9射屈角就睇路啦
u叉電夜場抽

最後美斯拉得咁靚都唔入，仲要食埋me隻角黑哨

見有角諗住俾你屈反入
夠鍾就吹架啦

潛左兩日，好梗火

叉好出火未

go lo

負6

無仇報

引me上去攻絕me
go

今場做咩唔攻

谷唔上再嚟

last 果球禁錯制

出龍

幾快手wor
仲有15電last go

又走場，當u和啦唉
叉電

ANY PVP

第一張果下點解你會cap到
係咪專登走架

我次次都定左喺度先斷我發覺呢啲時間斷得好密要深夜先p過

贏緊都專登走

me就通常見重新連線就知u走場可以熄app

下場走場當me 贏

走場可恥

go？

pvp?

lag到

都係唔用高Daddy

u單住av玩

id？

732 537 837

032545997
施丹

開左，go

any pvp now?

我要練成必殺頭鎚同Bug級角球

新手pvp 622603932

大家打法差不多
again？

pvppp

我唔應該踢433mane太神 話我爭係識擺大巴丫喇，啪啪啪

俾你壓住嚟打

見到你讓我冇出icardi

我無出希古恩已經廢左一半

again

好 go

新手 622603932 go?

次次都一球上落，搵多球都無

最後都係要靠屈速

係

你試下攻多d嘛，見成日係後面傳好危險

我守得好廢
所以要靠控球黎代防

比你見識下咩係進攻

油豬波😭😭

032545997
愛蛇4231

你同泊巴玩場先

熱刺=泊

始終都唔係好識打單箭

而家好難
對家一條線平排，你傳到過去都冇用
前鋒比1條線隔離左

Ok let’s try
032545997

pvp未

唔夠高，做唔到柱等
貪快，through ball自己唔準，攝唔入
最後都都彈出彈入

032544997

進攻足球

again?

佢又潛水了，gogo

要p了

wai巴

你要換教練
或者放d白波 落後備席

點解成日見到牛師兄邀我

Lkk 第一球標準示範4231要一個柱等中鋒
以前有呂布仲勁

我冇邀過你wor

Gay

HE android gay ff
華為喇一定

進攻足球never die

換咗442終於叫有啲攻勢
btw me no have 柱等中鋒

2019好少
一係迪斯高一係基奧
Again?

淨係踢半場算啦

換vardy出黎
下半埸攻勢好猛烈

上半場2個都係度磨橍席

施蒙尼要擺進攻型2dmf
尼維特要轉cmf
其他冇所謂兩閘定4中堅睇送食飯

又豬

你根我改左隊波
再試試
進攻型施蒙尼
尼維特轉cmf
兩埸輸2，3球證明好好嫁喇

冇咗影帝真係差幾皮

最強企位防中，影帝，馬迪
移動防中，簡迪，韋拉（太少體）

Ok let’s go?

阿諾on9回傳

2球小禁區近射都擋到

好似唔係keeper擋
我揾人 企係面前頂住

示範牙朗頭鎚

正常輸一粒的
其他都係牙朗頭鎚bug
第一球明顯龜後又人帶個波上前

好似係我仲心諗咁都頂到
今場u好多傳失俾me9射，13射10中

施蒙尼個442弱點係邊路

vardy最尾準備一人之力救世
但中柱彈出

me今場都中左2下
last？

ok go

晏d

PVP

GO

牛佬你邀撚夠未

性暗示

你不如試下接受我喇

同一生巴完埋埸你都仲邀緊

我發現黑波lkk 勁過fp版

上半埸 奧燒單刀=射上太空
下半埸 華迪單刀=goal

球倒咁靚咁都俾u和到
阿諾成日想練me反應？

咁我地試一埸先

啤巴私家g

追住啤巴黎diu

成日淨係踢半場

Pes 改名做彩虹🌈貼

032545997
Anyone
if no me wash dishes

今日p左成20場
又得反幾巴仙要快叉下

夠升2季

咪咁啦
同呢度巴打p巧開心的

比你屈角唔開心

中堅無反應既

新engine係咁

塞vidal同布斯基斯去踢CB 同用9x能力值CB差唔多

一陣同u開心下

咁又唔會
baresi 好勁

夠玩2，3場

中堅要試的
呢隻我覺得係pes2019 no.1 中堅唔好比高度扼左你

J tah 個設定又係全盛保定黎
你睇佢個body movement 就知
唔好比佢個80速扼左

新手想問吓打sim有冇咩要訣或者佈陣？每場都輸，戰力多對面成千都俾人炒3、4粒。

出狀態A
壓分1500左右
全攻型陣，贏or輸唔要和（輸有得減電腦難度）eg. 4123
下半埸換快馬入去

120%熟練度
Ts : 99
球員熟練度
呢3個基本

想問下大家係咪用classic mode來玩多？

夜戰go

熄反wifi啦

都好順喎好啦

順就唔會知你開wifi la
美c果球罰球負6到
Go

咁都和到

開bug撲12m既
Go

呢個時間超順爽

挪威仔球過頭正到

係幾靚

小學雞訓晒

唔見你玩過頭

我好小多數地波

訓未last ？

好

又話唔玩過頭
今場10射
Totti 無咩腳頭

牙朗助攻Messi
你10射5中

過頭正呢
成日產me國王唔俾射
訓未last今場唔玩野

Ok好梗火

玩過頭正到
頭先擺明試炮
Gogo

負6我狂中柱

輕鬆
中左三次柱都贏到

今場黑哨係咁俾罰球u練

啲把握力差到

3射3中3入

你個龍神救同我無運，我9成傳球成功率，攔截10次

係咁有罰球怕l左你
要搵條友係遠柱樣黎樣去

近柱

幾球攞盡左慘

諗住收檔點知贏埋
今場角球罰球仲要補6分鐘俾晒機會u

慘豬
訓聽日覆桌吧

聽日收你檔

今場一路打一路笑
聽日抽

係好玩嘅

yes

btw,條片的game都係60fps,點解可以咁smooth？

係咪an機同ios的分別

cls
我發現牛佬仲邀緊我

60fps iphone 7表示好順

其實踢開30fps 轉60fps 會唔慣的

Frame per seconds 每秒多左格數
畫面細緻左
扭波易左
但踢落會感覺慢左
你click制個timing 要tune下
最致命60fps比較食電

應該話動作細膩

同條片d game play一樣smooth？

如果係，咁就係an機問題，我用an機，睇條片的gameplay覺得好smooth，即係平時lag

vs com用 30fps
pvp用60

用60部機煎蛋咁要換機了

iPhone 好難去到煎蛋🍳模式

仲要有個套罩住，冇咁熱

Yes 同打緊家機pes 咁

Iphone 7打pes 都未試過lag
8,xs 更加唔洗講

6s 理論上都冇問題

買部xs 用4年其實好抵屌
我老婆6轉xs
我nexus 4轉7

華為呢

有得包換iphone?

Apple 以前估隔兩代換機會有新野
而家係要4代換次機先有新野
iOS 買部最強旗艦玩4年
An 買最強旗艦一定玩唔到4年

An有華為

老師教我愛祖國，國產手機愛華為！ 手機世界排座位，奮發創新是華為。

部7換過一次電 粒電又得返78%命
準備換多次電 完全冇意慾換新機

Me 81% 都未換
打算捱到有新design 冇左m額先換機

An狗成日吹虛an勁
當一打機，就知an 定ios 勁

打機先分到部機既性能

班on9仲成日列堆spec出黎
左隔右隔
開同一隻game試完就見真嶂

an咩狗阿
中國政府都係咁講

天下手機誰最美？大家都說是華為！電視耐用形色好，中國芯片最珍貴！華為好呀華為美，華為給我增智慧！老師教我愛祖國，國產手機愛華為！

電子垃圾

新個幾部都怪怪地
搵時間換多次電算
500蚊內又可以用多一年半載
依家7都仲好smooth 就真既
第一水買 到9月份就用左3年

呢隻銅波中堅幾特別
未來VVD

荷蘭條防線好勁

唔畀係an個app寫得唔好

先天條件影響app既coding 寫法

Qq飛車(極速領域）
iOS 同 an 又係有關鍵分別
An 快速出灣個時有問題
但ios 冇事

試玩過兩鋪就del左

中左今次fp阿諾，勁過上次

上次好似係金波

休閒play
當單機game

持有黑波表示勁

摩佬歐冠11人防線出緊：
Robertson , VVD , deligt, arnold

我都係上次隻黑波，最新嗰隻速度仲高

fp阿諾係我正選11人中
最高能力值既球員

唔係101咩

Go 032545997

媽輸波丫
人地請食餅
食件餅先

見你冇stop到停咗係度

去左揀餅

聽講牛ching單住a片pvp

Me home negvitagor google wifi
working 4g 人仔
impossbe me lag

我見你仲邀緊我

聖誕🎄陣掛sim都幾勁4321

你接受一次就夠喇B.B.

接受一次就有BB喇

人仔d垃圾台4g

101雪左，唔計

斬攬del 左佢

上水

肯定係佢，個個同佢打都話lag

Pvp

u叉定電啦

人仔4g都有得打j

可能解除合約

施丹轉身

都唔知乜事無啦啦又12碼
又起唔到腳

練緊巴西🇧🇷陣

希古恩bug級

一堆明日之星

右amf 銀波罰球王97 max
Bardhi

要啦反正都雪晒位

有4222 ？

我練緊 4 3 1 2
team d

Team a - z 4312

無華dee唔識踢波

牛佬有時會lag到轉圈圈

433瘋狂爆你邊

用隊正選黑波sim，一係和一係輸
廢過隊銀波，on99

一到留級線被逼用全黑波打
btw, 尋日係長崎一抽中沙拿

諗住新陣升下熟練度點知場場輸

Ok

佐仔又落番做金波

630457876

永續4312

go未

而家啤巴用多左電話佬同auba啦

你唔玩邊的

梗火 ？

試陣

ok me都試下
go

3分鐘，sim緊

added？

Matthus 打fw勁到

岩岩入見到係咪6月6後全部人c ？

Yes

咁咪好，唔比你屈狀態

防守550
進攻爆射
盤傳帶射

個個星期用同一team
go

Id

mma大戰

634 449 237

應該用熱刺

輕鬆
單刀想產me

gogo?

越打越唔識入波

sane打右

熱左身無問題

你咪理，有波入
晏小小

叉定電啦

710168887

added go

又恰新手可恥

條team 3800都新手

巴打承讓

始終都係入唔到波 唉啲組織要練下

而家新手都4000up啦

有球隻龍又派膠清唔到波

11打11 差唔係好多

唔係丫d遠射幾勁
係後面練下守就ok

咁me條team超新手

次次都輸5-6球比呢到啲人

me好friendly 大家入下

你壓分老seafood

無文尼，無美c

messi 有撚用咩？次次比你撞到仆街

心很痛

2:00am 前要blacklist 你

牛巴hea玩
u換wifi啦 lag到

Seems server 問題

俾你入到喊

同wai巴同刺客巴玩無咁lag

睇network的
以前同佢打個network都麻麻地，好少打

以前山區小朋友係，兔同leagxxxx 佢兩個一區
Me同Emily 一區

而家我同奧燒同區
2:00 連佢好似玩緊60fps咁

比你發現左

Wa

Ok let’s go

打多場做野

gogogogogo

想同牛巴同區

咁你贏定豬啊

都話左我地而家同區，順到成埸玩大步推

未踢過

順到有d唔慣

都話左friendly 係分區

今場節奏慢到

輕鬆角球

屈角可恥
go

仲未係好用得慣個陣

lkk

成日越位
呢個陣悶d wor

我都想講你成日越位

你呢team開左越位trap

go? dllm

轉返4222go

Lag

媽matthus

話左u4222 me先攻到

係有d

Again

咁叉下電先玩

又話lag

嚟多場

輸=Lag
贏=戰術

u負6
無電20同10彈左2下警告

又懶地硬me 4222 is the best

得反5無得打
叉電

用4222刺激好多
433 on99 成日越位
u又要專登邊路入黎，其實都係果個位射

今晚再覆啅啦

和=server力做和ball

唔識玩433慣左one two 進攻模式

433打到恰眼訓
4222中路轉身一傳單刀先最爽

啤巴潛夠水未

千其唔好

no

用coins唔抵刷gp抽

抽黎冇用，玩得90日

下季季中先更新2020

fp抽黎過渡解任
打online pvp /tour etc

有講咩？

季中D轉會 前幾日先更新到

wt happen

金銀波卷90日過期
=90日內過2020

唔係點解會有個限期比金銀波卷，每日倒數緊

金銀波卷 deadline 再加2星期= 2020 start

Ok we let’s go

go bug級陣容

整左隊team E 日韓聯盟
今晚俾大家試下

馬圖斯輸左比巴迪高

Lb無長友佑都

岩岩街埸實測
銅波昌子源 完全守唔到 fp牙朗
食哂身位都俾人撞開左
川島=中龍就有

爆射fail

第一期FP D架仔呢

好似賣左
打左2埸街埸

川島暫時0撲

99能力值既龍都咁蠢 你仲有咩期望

巴打玩場？

一生巴抽埸?
I use team e

唔洗撲咁勁

我要諗下用咩team

go
俾你見識下 亞洲足球唔係垃圾
昌子源 零封 fp牙朗

真係好難，用太勁又話屈機，用廢隊一陣輸左又比人瘋狂打j

正常咁打

咪係
wai 你上

汁汁先

會輸 10比0

go la

用利記算

你玩啦

川島=中龍就有
don worry
我未見過佢擋過波

唔識用邊team
go

用袓記低d
go

最尾中柱

me ho friendly la

孫興民球遠射

個game d中柱率高到

左腳
你個龍射中間都唔撲

邊個同我打？

你可以同啤巴 team e玩下

我沖涼啦

怕左wai巴

Here we go

team e係不怕任何人的

玩開袓記u用場利記

高普利

ok me 吊帥袓

好j下啦

希望rodri 可以搵住好人家

433落到底唔識搞

又入罰球成日犯規呀拿

唔扭傳入禁區得一點

hi下都吹

u433係咪落到底都要扭反入禁區

4222

睇你埋唔埋嚟啦，唔埋嚟咪扭入去

last果下j辛無晒氣封唔到

on9玩到j辛都無氣

呢隻金波好撚快，70分鐘出嚟爆過哂你班廢老

明明就到位就係無氣差一下
go

兩隊都好妹

紫波講明過唔到2020
金銀銅白就帶到

park son 打和

第四球放得明顯左d wor

個龍唔知做乜尻知驚未

Ok last then bath

呢場擺明屈態啦
go

Loris

今場唔係點攻既

後尾好緊張鬥攻

son入波
星仔隱形

不嬲下半場第隊ball
gogo

今場打少個cb對攻好正呢
u今場後面搞咩

派膠又係高美斯絕殺。你尾段完全守唔到佢

成日70分鐘換
2個rblb一早紅氣啦

好撚屈靈活過華dee

下次85分鐘開始9傳

屈無氣
go last

再嚟，我想射12m。未和過

我要射12m

鄰到me 絕u la

下次

訓了

發覺wai巴成日last都會俾me中岀下先訓

早抖

比你拎尾彩

要俾me中岀下先訓得到

Ok go

又要俾me中岀下先訓到

60fps但低解析度會唔會冇咁食電

會 我standard都倒水咁 用返low算

繼續用川島做正選
廢到
好似無龍門咁

partner球隊利記登頂
pes係咪要慶祝下，送下嘢

合隻武藤返嚟勁

守=人海戰術
1個唔得 2個上
gp= 掛sim

4312巴不如整隊中日韓加埋武球王

佐真奴回應：「可能是文化差異，這裡的球迷不喜歡我的踢法

Me is 連燈摩連奴

U are肥普

賣左屌
尋日90+
極令組織set俾岡崎慎司
但中柱
no girl一早入左啦
日本前鋒垃圾

你用埋啲廢老唔掂

Use this

舞女都賣
你要請個批新球探

An狗唔sick ball

再次證明iOS 全面屌打an

今晚use team E collect your skin

Me 用肥普4231 體力流 搶尻u

嚟港超啦 大把人識欣賞你

6月6打後唔再更新？

No update 球員狀態個個都係C
但暗改隱藏數值

活動：美洲杯，打南美國家隊

球員pool : 國家隊pool

識抽一定抽智利🇨🇱pool
有山神

一個係daddy

一個係爸爸

緊係抽卡塔爾國家隊

智利呢個陣幾岩啤用
攻擊力提升幾何級

有得拉邊既4312

唔會中間塞車

得460
岩team C或以下用

我呢隊天才兒童隊 可以擺多2-3隻黑

我隊team e要換龍先得
川島=穿到
射正中 無力都可以入到

郁下咪算係咁囉

我隻華迪大勇

仲會唔會送特級導師

特級導師tour keep住有
不過無咁高lv

我意思係六萬幾嗰個，6月6之後唔會再出？

手動打到74 season
1M 堆白銅妖人都唔係好夠打

岩岩抽到Fp沙拿

Wa fp Robertson 都喂

仲喂埋arnold

擺101出嚟扮咩？擺返華dee啦

佢淨係玩呢11個，梗係喂爆哂

我寧願喂deligt

出Vidal = 打少個

Vidal勁嘢嚟你試過未

一早升爆lv
vidal = amf

利物浦戰術板解析：稱霸歐洲 秘訣在於？

利買多個kante，James rod , koulibaily ，基奧特，英超奪冠🏆

阿若特不斷出波比基奧特

對付慶祝撚就係要入波垃去場邊玩揸車局住佢睇勁耐

deligt正野

u個vidal

都無出過

咩名？

一齊出啦
可以567

atm

連唔到

我開試多次

fp沙拿好撚屈

下半埸用華迪+fp沙拿
橫掃對手

又學埋牛ching啲衰野

路維

用過啦識自動走靚位
屈到

Gogo

用過路維要中間傳好多下先上到去

又唔見你用？成日出副選同我打睇唔起我

啲後衛變埋膠

ok食t一場go

幫啤巴吹奏下

wai巴今日咁禮讓淨係打80分鐘後

032545997
happy team anyone?

呢兩隻神銀，黑波lv ,一個罰球傳波bug 級，一個後上射門頭鎚bug lv

天才陣

堅勁
classic 10 同影子前鋒 兩隻神特性

Winks 打雜都唔錯 88體算唔錯

肥普已經列出轉會收購目標，最近就有傳他看中牛屍推介既西甲球隊貝迪斯的中場盧施素 ( Giovani Lo Celso ) 。

Lv 25/60

6月9號一邊遊行一邊pvp

經歷過雨傘☂️，5區公投，之後你會發現係得黃之鋒，長毛似d樣，其他黨都係政棍黎

白港係得呢3條友有政治智慧：
長毛，黃之鋒，曾鈺誠

你啲錢點賺得咁快

唔撚係掛
最尾認同 頭兩個不認同

season 1日40場，輕鬆10萬

其實唔難

Tour賺得勁慢

得一個防中面對主攻會唔夠用

我見你個 4 3 1 2都有少少驚

4 3 1 2既fp沙拿好撚屈

play campaign for gp
not tour

其實兩樣都差唔多30埸都有72k

032545997 anyone friendly

第三關2場7000最抵

Lkk射波準到呢，瞄住條柱

Let me try try 4312 go

Go
ali ¥ ddg

Good good

kane 笠死個gk

他的名字叫ddg

牛幾時砌隊獌玩下

98?

錦織圭全程俾拿度屌打

有冇人知下季會唔會洗牌？

智利🇨🇱神陣

Fp 應該冇左，冇補償
金銀銅黑會過渡下年

網球🎾打4-6個鐘回睇全埸

多謝巴打 好多有potential嘅金波
好期待

我仲持有緊隻挪威神童
銅波過渡上銀波，等佢變黑

有時要打晒5盤 cls

呢隻癲

以為牛ching改左名

可能係分身黎

有嫌疑

自問自答

唔好踢爆我喇

戰犯

Robertson 輪大米

原來有咁樣入波

次次都輸

試陣p

雜技般入球

斷腳吧

美c好慘都係用返c朗

邊個巴打叫人形雪糕筒

罰球

辣殺dybala

我要報仇

你地用唔用黑波刷3000gp?

媽我隊真馬黑哨

熱刺咁嘅陣都贏唔到仲好意思出聲

用黎打J

熱刺配路維
用肥普

連我個4231係路維都知？

4231太common我廢事浪費gp買多個肥普4231
我見肥普決賽用4231 先跟佢用4231

教sob排陣

我用阿打你

圍屌

轉個陣黎多場

Lingard 後上martial 扭波 福爆到哥斯尼

ok 3mins

ok sim 完
打爆u

夜媽媽都要俾me中出下

玩野比你絕殺

封晒u gomes 個位啦

messi 嗰球笠

gogo繼續中出

搞咩
好少連針2場

換龍先

metens 第二球大聲笑左

go
咪連針3場

咁先似樣
u今日後面幾醫院

剷到你殘廢

下下產予l到
last go

今日纽亞好神

累就早d 訓啦

連續3晚俾me中出先訓到

今日me攻用高ball 避晒你d 封位ma

狀態紅箭

早抖
聽日抄反me

u今日真係無咩態
聽日要藍箭

legend會帶到去下年
但未必齊，因為版權問題

不要沉迷legend

好想要你隻星囝

99體大把人有
星仔冇咩勁ja wor

中意儲legend

抽box
通常300 players 有10 legends

Yes，legends 係老seafood玩意

唔係，而家根據現實出排陣，個個禮拜唔同。但聯賽完左應該唔會點變。
等佢出高cost教練先簽，低cost升得嚟都2020。

重覆既BATIGOAL , 重覆既TOTTI

3隻碧咸

國家隊教練好少會轉陣
球會既會跟返之前果星期既排陣轉變，轉得最多陣既係英超既教練

英超盛世

已經三隻DB7 兩隻朗甸 兩隻利維特

讀心的K社

哇呢個又咩patch嚟

就黎有南美杯睇

C組：烏拉圭、智利 (上屆冠軍)、日本 (特邀參賽隊)、厄瓜多爾

日本可以爭最佳第三名
應該入到8強

派lenends

課金課1送1

呢隻勁
英格蘭🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 美斯

Go?

Wait 3min

英格蘭啲新星一兩年收皮

Man U 應該請我做球探

隻game係咪好似上年9月至12月咁，等更新階段？

U24天才隊成才戰

有活動
紫波應該冇哂，但會唔會換番黑比你唔知

我對中堅來top2

我用咩教練都成日起唔到腳

高普

打多場

個cf慶祝動作係咪好正呢

屌

撩交打神器

藍箭未

好乞人憎

搞店你啦

係先好
今晚

整返場先

智利個4312掛sim好撚勁

手動又係屈機

福

我個咩垃圾陣嚟 下下都穿

冇慶祝

冇得扭屎忽

Ok give a chance

都話左4312好撚勁

想問下巴打今年有咩金波勁人

鍾斯一下就撞哂佢喇

Ajax呢

摩佬：要令佢地踢得難受

好睇唔好用
智利best勝率,自動手動都好高
變4312又得 2cmf
變4132 又得LRMF

智利好在係中間唔怕塞車

出緊呢隊全C狀態

gogogo

Go me 天才陣比多次機會你

仆街喇，比你扭到次屎忽

成功

咩料

教練Kepa 盡哂力

U23天才陣擁抱未來

提子都係4132

98

新手一問，托迪點用 擺邊都好廢咁

放雪櫃

Ss / amf

Totti嗰種廢真係...

good good use

好喜歡他

2min

shit
最尾on9橫傳

成場ball都膠膠地
15分鐘就3球

成日一開始失淨係踢下半場

wow
last？

角球中柱無得殺u

下半埸我猛攻

淨係踢下半場

gp

41俾me追到43果下r呢

🍇陣唔錯

有c7睇

Go比你覆卓

go lor今日u有d態wor

下下中場就落產
好在和到

咁都產唔傷你

睇c7
中場last中岀u

矛l到

go last？

連住4晚last 中岀u
go

無可能

打小個都輕鬆屌打

戰神卡
你好彩掛住睇c7俾u攞下彩

係咪專登9產架
無77台睇直播？

I am 暴力般無呀

矛到
中場未訓同u last
頭先c7有球小禁區半單刀射斜好on9

牙朗好球

罰球直入

牙朗入波囉

牙朗勁撚到

emily巴入開啦

牙朗終於唔洗射人場

遠柱直入好j到

呀朗撚狗型到

No look pass

牙朗好撚勁
Pes咁

牙朗第三球 有我用佢既風範
戴帽

聽日要用呀朗了

Me still have no joao felix

維到4:00

龍珠legend 又爆機，未野玩了

送20萬gp，新手有福了

Tg group有人話要同你打

又可以抽重覆傳奇

目前我暫時有4隻朗甸

2018中左 2次
2019 2次

K社讀心術

我試過放朗甸打 4 3 1 2既amf

隱左形

好似話會送黑波？

基本上打咩位都有呢個感覺

有黑波卷